Asia Miles Sales請入

想申請asia miles卡但入息唔穩定
請問有冇offer

同問
學生
有返pt 申唔申請得